我已經將我既性命財產交左比陳浩天

香港政界我只信堡主

牙達呢？

仇思達 黃洋達定出賣兄弟個達哥?

我只信_BoA，香港回歸以來只有佢發起過(圖書館)革命

外國都難搵呢種革命

好勇武

嘩
咁ching宜家邊有錢食女

比牙滿搞到離晒題

正 搞屎棍黎